{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52924&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주아띠펜션"
    },
    "text": "堂々とした愛を勝ち取った私は、愛する人たちと一緒に美しい慶州旅行に出かけました。 旅行先で私たちを待っているのは、快適で快適な環境で癒される素敵なペンションでした。 私の目の前に広がる風景は、きれいな客室と湖の美しい姿を盛り込んでいました。 ペンションの近くには仏国寺と東宮、月池、慶州ワールドのような様々な観光地があり、楽しい時間を過ごすことができました。 このペンションは、家族、友人、カップルの旅行者のための静かでクリーンな環境を提供する美しい場所でした。 しかし、たばこを吸う方は予約ができないことがわかりました。 また、客室の最大人数を超える場合は入室が許可されず、払い戻しもできないと言いました。 それに、他の客室のお客様と一緒に食事をしたり、お客様を招待したりすることはできませんでした。 泊まっていないお客さんが客室に入ってくる場合、退室処理になるかもしれません」と警告した。 また、特定客室を予約するためには事前に協議が必要で、そうでなければ予約がキャンセルされる可能性があると言いました。 清掃少年と未成年者の入室は不可能で、愛犬と一緒に泊まることもできないという制約事項もあるという。 利用時間も厳しく守らなければなりませんでした。 入室は午後5時にしなければならず、退室は午前11時までにしなければならなかった。 無料Wi-Fiや駐車サービス、スーパー送迎サービスも提供するというのが良かったのですが、カフェやボードゲーム、バーベキュー施設もあるということがさらに気持ちよかったです。 しかし、予約時に確認しなければならない事項もあるので、必ず案内に従って確認しなければならなかった。 最後に、ペンションの事情によって情報が変更になる可能性があると知らせて注意しなければなりませんでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺と東宮、月池、慶州ワールドのような様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "家族、友人、カップルの旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "たばこを吸うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、たばこを吸うことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事をすることはできますか？",
            "answer": "他の客室のお客様と一緒に食事をしたり、お客様を招待したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約時に確認しなければならない事項はありますか？",
            "answer": "予約時に確認しなければならない事項がありますので、必ず案内に従って確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "たばこを吸うことはできず、客室の最大人数を超える場合は入室が許可されず、払い戻しもできません。また、清掃少年と未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや駐車サービス、スーパー送迎サービスが提供されています。また、カフェやボードゲーム、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情によって情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によって情報が変更になる可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 459
    }
}